Vijf Met mijn hart kloppend als een zware hamer van ongeordende actie, stond ik op uit mijn stoel, en stond met mijn hand op de achterkant ervan, kijkend wild tegen hem.
"Betreffende een voogd," ging hij verder.
"Er hadden er een paar moeten zijn voogd of dergelijke, terwijl je minderjarig was.
Een of andere advocaat misschien.
Als: naar de eerste letter van de naam van die advocaat nu.
